權力會使人腐化 勿忘初衷變成當初自己憎恨的敵人

今日已經開始有亂裝修既現象
再講多次藍絲鋪只應該罷食罷買
除左會直接影響/危害公眾利益都唔應該搞

希望大家保持思考
勇氣同智慧要並存

港共政權呢種火上加油既劇本就係想可以製造到呢 d 畫面。